好難搞，因爲蠢人佔大多數

社交媒體不斷出現假片，蠢人們不停覺得新奇而share，仲以為係真野

我以為係藍絲長輩先會咁，但原來唔少3、40歲人都會

最後我發覺佢地除左蠢之外，好多時都係因為佢地冇時去了解事實的真相

希望文宣巴絲打們幫手諗多啲方法等佢地迷途知返，救得一個得一個

推

可以講係香港教育既成功

廢人用死記硬背黎拎成績，根本唔識運用知識帶來既分析能力同視野

冇個人獨立思考

根本冇心力去理解時事，一味鳩玩

呢個世界有邊個國家唔係蠢人佔大多數？

每個國家都係少部分有料嘅人撐起個國家㗎啦

諗掂點用文宣反制好過啦

唉 其實用理性同佢地講冇用架
係理性一早歸左我地邊啦

你又啱
希望多啲專業人士企係道理哥邊啦

唔係講道理，係講marketing

同港豬講道理
會講到嗌救命

我啲曾經一齊讀書的同學
竟然不停同我講話啲人搞事，信哂警方啲fake news
我已經逐一反駁，希望佢睇真啲，開頭見佢都有啲軟化
過一兩日藍絲有啲新片佢又打回原形
我明你要搵食冇時間睇，我都已經係咁比證明
我係度諗我竟然同呢啲人讀過書
點先可以令對方睇到多方面野？

我已經哄叫哂救命
但我唔想放棄
救得一個得一個

你蠢人前蠢人後d蠢人例如我eq咁低見到仲會嬲嬲豬唔理你講咩直接收埋對耳仔唔聽你講

好心你有心做宣傳既就做好d公關。如係有咁多所謂醒目仔咁拍廣告就唔洗又明星又歌又故仔搞咁多野啦。

呢個世界冇蠢人只有資訊不平衡。

所以用marketing手法，唔好講道理

無錯

無架wo
即係正如你地長輩圖都係以前建制d招
你用得人地都用得
而家大家都一齊用同一招=兩軍交戰

我阿哥都係藍絲/中立

所以並唔係你地所講以為廢老先係藍屍

要做到好似hk01咁，平時就扮藍絲，慢慢潛移默化班人

意簡而精就可以，個班字都唔想睇多隻，睇戲會以唔駛用腦為要求嘅人，只可以用雞精同金句講，最好一至兩句內

對家做緊
而我地又做唔做到先
話佢地蠢
都要呃到/拉到埋我地堆先得嫁

呀，仲有，目標唔係要佢地幫手，引渡佢地唔好去反對過邊就可以，佢地一定幫唔到手的，不過搞破壞佢地係做得到

我呻下姐
我又冇直接話佢地蠢
我就係希望宣傳多啲資訊比佢地

其實最重要係
有影響力既人發聲

例如 台灣有館長
寧願唔賺支那錢都要講出真相

香港需要有影響力既係發聲
然後再加以宣傳

呢樣係係好重要 因為呢個世界多蠢人
有知名度既人唔發聲 或者只係講奶共發言 d 人咪信到十足十

肯發聲既人就要封殺，因為中共擔心佢地既影響力

所以昨日醫生記招果段都有一定說服力
針對警隊濫權

延伸閱讀

《屌你班香港人識唔識玩政治》

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

我覺得呢個可以宣傳多啲
多啲專業人士
好過市民講一百句

正如老師講係咩就係咩

蠢人唔多 共產黨霸權就唔會撐到今時今日

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

另一巴打寫好晒攻略啦
你駁一兩句講返自己嘢

中信單嘢
警察救護車拉人醫院拉人唔俾救護車入
侵犯病人私隱，危害病人安危
警總五點幾可自出自入
警察講大話

認真講
蠢人唔會理專業人士講咩

蠢人只會睇d 名人，佢識既明星講d 咩

咩呀，咪利用佢地蠢嚟做多啲貼近佢地嘅文宣
反正唔會fact check就吸收同分享呀嘛
佢地唔蠢就唔會盲目愛國撐政府啦
與其灰鳩不如幫手整啦
易搞就唔會輸足22年啦

蠢人信仰 唔係獨立自己分析 只睇前後左右同權威

留名先

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

pish

所以文宣先咁重要
正如佢哋好易被藍絲呃，亦都可以被我哋嘅事實說服
純粹睇吓邊個嘅文宣功力夠深厚，佢哋就會傾向邊邊

你講既蠢人比條"父母唔愛仔女"既片入撚晒wo

[深度分析]民意與民心的分別

佢地要嘅唔係真相而係即食資訊,唔好嘥時間去解釋,要加鹽加醋導佢地,
例如佢睇到港共啲片,就話：呢段片踢爆咗原來係收錢拍嘅,條友都認咗

總之發揮你地咁多年網上鳩噏力量就啱,反正呢類人唔會去查真假

同你D父母講，建制大敗，你個仔你個孫就唔洗去游行、示威喇，叫佢地唔好再投建制派。

幫佢地黎個全新既九年免費教育,
亦即係話要有長期文宣既覺悟

與其話蠢，不如話懶
身邊同事朋友講嘅野仲可靠過全球媒體
有啲人係唔會去求證真假
我地唯有做呢啲人身邊嘅消息來源

個問題根源係大部份人唔睇書 無獨立思考 由其出嚟工作之後

資訊泛濫 冇營養既八掛娛樂居多 大部份人樂於現狀 居安不思危
有幾多願意pay effort 去揾真相.... 重點係 佢地覺得個真相唔值得晒時間

想做鍵盤戰士 有咩可以幫手反洗腦？
開左個新fb 滲入緊藍絲grp
仲有無其他有效既方法？

理性對蠢人唔work
因為佢地無思考能力 唔會理性到
所以點解對家咁容易批鬥分化玩洗腦
你講一大堆道理佢地唔識process

啲廢中弱會又要覺得自己好醒
唔衰得比人睇
佢地覺得自己識上網已經好叻叻
上網睇到既係真野，因為報紙唔敢報

其實佢地唔係蠢，而係習慣左咩都唔洗理淨係返工。以前港英政府衰極有限，佢地淨係返工搵食就夠。以家網又唔識上，又唔識分真假。而家咪仆街囉

又衝動又萌塞係難少少既

慢慢黎

尋晚睇到條片係講啲人唔想/唔敢生仔
之後下面留言好大部分係到話咩庸人自擾
又話中國幾好幾好 個個有錢吃喝玩樂
又話呢啲人教壞個細路
總之一大堆人係到屌啲人搞亂香港

睇到好嬲又好無奈 點解香港有咁多無腦既人
之後成晚訓唔著 係到諗香港係咪無得救

事實黎既

靠文宣改變到幾多得幾多

同埋好老實講 依班人比邊個統治真係無所謂，只要你比返工佢返，比飯佢食。話知你中共定美帝，因為佢地根本唔需要自由

唔好圍內自亂先

會進步既

對負謠言，我認為最好就係跟佢既方向做，再做誇張啲，誇張到班廢老都唔信

致年青人：你哋無上街嘅父母根本無愛過你

呢度都大把蠢人啦

七十年代先有免費教育
愈後生，讀得書愈多
之前嗰啲，你諗下咩質素
仲要以前容易上位，好多香港嘅中高層都係9up佬，唔駛用腦
咪搞到而家咁

9up無成本 大眾又唔會做fact check
聽到係就係架啦

97移民潮
連最頂嗰批都係蠢

部分同意
有咁多種宣傳方法正正因為好多人用道理係講唔服/冇心機聽
例如d盲撐港共既，你比再多資訊佢都冇用，佢地永遠唔會明白民主、違法達義等既概念，呢d人你只能引導佢地唔比對家利用

成日聽啲廢老講話啲學生有書唔讀出嚟示威搞搞震

真係戇鳩 就係因為有讀過書先有學識可以明辨是非出嚟反對

話咩人讀屎片，好過你連書都冇得讀冇學識任由他人宰割等俾人劏

遲啲嗰班廢老真係連死咗都唔知咩事

蠢唔緊要呀
最柒係自以為眾人皆醉唯我獨醒

文宣組加油

另外行街組唔好氣餒，因為革命係由少數人帶起

Sad but true

真係環境做成，怪佢地都冇用。抗爭既人共同點都係後生，大學生。而藍絲最興講既係咩?
讀咁多書都冇用，出黎搞亂香港。佢地個腦真係冇左個種思維，好似比人切開左咁。

咁咪控制返佢地lo

香港政府啲官,99.99%都係垃圾

精英？？

香港嘅叻人上唔到位，但啲叻人喺邊都好，叻人講到尾都係少數。

叻嗰批走晒嘛大佬

係我識得既人竟然話

而家香港年青人愈來愈過份
價值觀有問題
有問題總係人地錯
佢地要打要鬧應該走去搵地產霸權

我聽到咁真係唔想哂口水同佢講

可恨係竟然呢啲話出自我朋友
雖然話包容不同政見
但呢個已經唔係政見問題 係香港人眼中只有眼前利益

最後 宣傳組加油

雖然好賤 但呢堆廢老幾時死
幾時中下中共既伏 等佢地望下自己幾on9

可能呢啲廢老個腦真係少用所以好長命

因為有"人" 係full time 做統戰同反宣傳, 佢地出貨既密度同頻率都高過我地呢邊

我覺得已經係資源問題

好可惜呢D廢老係不敗之地,支共根本唔會搞佢地
佢地一定安享晚年
受苦既只有年青人

你識嘅人，多少會involve感情，所以會更唔想同佢傾。

文宣組就唔同，做marketing唔識堆target audiences. 反而可以針對佢哋嘅喜好去做

不嬲㗎啦，廿幾都好多撐政府，撐警犬

其實佢地唔係蠢，係懶

其實我覺得係要用從佢地價值觀入手
佢地大部分都係講愛國，經濟，安穩
我地要講
係為左呢d先要行出黎/反警犬

間唔中聽到呢班白痴嘅言論
咩「d人收咗錢呀」，「最好就打死一兩個」
真係好灰，唔知咁辛苦爭取係為咩
有時心諗，不如一齊焦土算
第日冚家收皮嗰陣一定好開心

唔好灰心

push

所以做抗爭時一定要預計對方會抹黑到咩程度，
圍警署呢件事根本同黑社會無分別
如果仲唔認清形勢只會令中間支持者離開

70後就係最撚垃圾既一代
無之一，我屌你老母70後
食撚住樓價起飛香港起飛既年代
根撚本全撚部係搭順風車
自己成功少少就開始標籤80.90後
我屌你老母70後，70後就係最鐘標籤
你睇下60後有無標籤70後呀
根本就係70後帶起標籤文化
就算無做過，你無制止無屌鳩d frd
你同幫兇無分別
你lum左幾代既錢
你咪遠走高飛，咪撚搞呢代既年青人囉
但70後係要屌人，真係好撚憎70後

Push

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

呢個就係美國選舉制度點解係玩選舉人票而唔係總票數

因為佢地驚蠢人係佔大多數

所以香港想真普選
一定要玩選舉人票
否則會冇撚用

疊埋心水做廢老算
鬥老呢樣野，總有一日會贏
華人社會，恃老賣老，永遠有市場

浪費時間教佢地
不如將精力放響下一戰線
橫掂佢地轉頭都唔記得
送中政府話暫援
只不過死要面唔撤
大部份市民都係咁諗
無謂再浪費時間
主力做文宣成立獨立調查委會員
(可以話還警察公道,佢地都駁你唔到)
國歌法(不過呢個真心難打)
明日大罪(呢個一定要努力做)

朋友整嘅
涵蓋不同年齡層 有需要就攞去用

要當sell一個產品咁去sell正確觀念俾佢地

佢地蠢呢個就在心中好喇，因為呢個係同阿媽係女人一樣的事實

我有個生意朋友whatsapp group 係咁吹雞叫人去呢個

呢班仆街極瀨工共 好撚討厭 以後都唔知點合作

其實我覺得同知唔知識無乜關係...
純粹係，上得網多，接觸唔同聲音的管道多左，先會去諗乜係可信，乜係唔可信，自己諗下果樣野合唔合理。
其實係要多聽唔同人意見同觀點。
依家信曬CCTVB果班人，係因為佢地根本容不下其他觀點同意見。

睇得新聞多先會feel到乜野似係伏，好似大紀元果d垃圾，一睇都知係假。我覺得一切都係經濟驗